有冇人用八達通比錢用所有使費

用信用卡現金回饋 所有可以用八達通比錢既就比錢 應該慳唔少

打手

咁都叫打手

Yes
2% cash rebate

我係
有咩想知想學？

我
用信用咭自動增值

假設你用1000蚊一個月, 銀行同八達通比20蚊就買左你一個用竹戈

豬洗乜要私隱

有得用八達通都會用
岩岩申請左自動增到500
係咪得渣打張1.5%最抵用？

邊張？

我都想知

你連信用卡/EPS都唔用？

咩卡有2percent?

Apple

澳門狗同人講私隱

渣X職員 先有

appe pay + 八達通 + pps

渣打 Simply Cash 卡
Citi Cash back Visa 卡

首年免年費，打後年費$1800（合資格人士可豁免）

one plus 自動增值

Simply cash得1.5%都幾好

有左 simply cash
即 cut executive platinum

Citi Cash back唔係淨係飲食先有2%回贈咩？